招集所有大專大學邊緣人（1）

首先，大學有朋友嘅你唔該出一出去，呢個post唔歡迎你。

我今年year3, 因為year1,2好嚮往自由生活。所以唔去social，亦都好enjoy自己一個 ，加上毒摺性格，所以一個朋友都冇，but I dont really care 。我果科果的人最多只可以叫做同學，連普通朋友都稱不上。今年開左sem一個星期之後，心態改變左。從何時發覺沒有同伴不行 ，都想識下frd吹下水。但無奈我果科d人已經堆曬堆，亦都將我定位為邊緣人，我主動埋去吹水都唔理我 。Group project都冇人搵我做。同埋堂堂一個人坐，我真心覺得好樣衰。

嘅然係甘，我決定招集全港所有大學邊緣人，呢個post主要係for大專大學冇朋友嘅人入黎吹下水，大家一齊互相support下，實踐連登有愛精神。

利申：真係冇frd

你都幾撚好野 大學咁撚多project你都可以r唔到fd? 你reg嗰啲科隨便yo都有朋友啦

Yo人做project叫朋友咩，最多咪叫groupmate 純粹係工作關係

hD玩左SU好精彩生活 多朋友
上到去 好難R到朋友 好悶
明明自己都好outgoing 但上左幾日堂 識唔到人

想識人 但啲人又有frd，得hi bye 搵唔到啲同channel 既人，自己毒拎一個。念緊遲啲group project 會點撚算

所以你咪冇frd

男同男 女同女 都好似識咗好耐咁 得我一個on99咁坐喺到

Same

Same
不過year3
算了

一個人更開心

咩u？同u嘅話做個朋友

恆u

你咩u

bu

上堂一直獨坐，個心有啲唔舒服咁

聽日八半都訓唔着

唔識同陌生人相處 完全r唔到人講野

不如開個tg gp 一齊圍爐取暖

獨撚先型

你不是一個人

你哋有冇住Hall?

起身返學啦

你year幾

上堂唔敢上連登，人地個個用手機同fd whatsapp，自己就用連登好柒

Non ju上返u
重未識到fd

yr4 過去3年都係自己上堂食飯返屋企

好悶呀

Year 3 entry識唔到frd

3

識到都冇用 全部堂都唔係一齊上

識到起碼上堂落堂有人陪

冇啊 都係自己一個上同食飯

咩u ah

year2, 重有三年要捱

怕生寶 堂堂都冇識既人要自己一個坐 要靠tutor分組

咁慘

Lm

開咗學一個星期啲人已經熟哂
on99一個人坐角落頭位

對望之後冇野講好尷

有冇join d咩soc

留個名

分組嘅野 過左week1係咪好啲

Same here 留個名先

我覺得唔會

HI

但起碼有組先 其他時間都係繼續做邊緣人

hi 今日一丁友由12點坐到今晚9點
gp mate呢d野 r下隔離吹兩嘴就一組

揾gp mate唔難，識朋友先難

過左week1
最難頂嘅分組都捱過左
好大成就感

已經放棄識朋友
問完project/上堂分組可唔可以一齊之後即刻feel到佢地係完全唔想

打鐵要趁熱 再唔R 遲啲就真係冇機會
但係我唔夠膽出手啊

唔打算識 自問正常樣 同人溝通無問題
係對特登識人呢樣野感到攰
而且自己性格較孤僻
同正常大學生個種活潑 嘻嘻哈哈 周圍玩
完全格格不入
所以一個人算

week1完咗仲咪有組點算

+1 下星期係咪已經分好哂

同樓主一樣year3 一早睇淡咗
最後兩年應該都係一個人

一聽到要group project 即刻drop 咗個course

最慘係個course連group project都冇，唔知用咩原因r frd好，r到都唔知點keep落去

我覺得啲人係未開sem已經分好

報到

好似係 覺得咁r法好攰

year 2 留名
習慣一個人 上完堂即走
咩都自己一個做

依個真

留名
今日分組得自己一個

樣衰矮撚
唔熟唔會講嘢
一大班人嗰時全程望手機
最多同人講一兩句嘢但唔留contact
唔鐘意上堂 成日自己一個摺拉把

利申 垃圾N展仔

分咗組咪又係自己一個
無咩所謂

留定名先
yr3 entry feel到呢2年會無乜圈子

yr1都冇

一班柒頭毒撚

同感
中學時已經識到固定既frd 而家為左唔被邊緣而去識朋友 覺得攰 其實一個人 又有咩好怕喎

就算有fd一齊上堂又點
完全識唔到可以離開學校之後仲fd既人
心靈上一樣好孤單

Be fd ok?

一直都覺得真正朋友唔使R返黎

有無開gp？
好想識多啲朋友仔
發覺自己好內向 一見到大班人就自摺唔敢出聲

巴打我認得你
利申: 同u

sure
唔mind毒的話

我明
雖然唔係完全無計傾
但99%同umate相處都係食飯／gppj
social活動(即係唔係堂與堂之間，要特登出門口)無去過
似同事多過同學

到底係咪我地心態問題

我都會咁樣

有冇hkcc既巴打絲打係到
想組個食飯團 因為自己一個唔想出去食 捱餓左成個星期

習慣下拉

好似會餓死架喎

廁所

Year1試過幾次 之後其中有次比人聞到食緊果舊豬柳強既味 同佢啲fd講話係咪有人食野 我即刻驚到屎都咇埋出黎 之後就唔敢啦

行去黃埔天地嗰邊食啦，我都係咁

有冇bu既絲打邊緣人
year2仲有3年要挨表示想死
明明中學好多朋友
唔明點解一上到u變到咁

聽日又要返學啦

唉

咁就week2啦

sad

何必呢

啱

又自己食飯

有無LingU Life嘅巴絲喺到

lm 求gp

已無力叫春

hi

Hi

巴打year幾

same
仲要一個人食飯

1

有冇住hall 識唔到人咩

HD仔無得住hall

而家只係識到一兩個

其實 冇所謂啦 做frd係相向 你努力過 人地唔做翻相應既response 我覺得冇需要勉強 自己咪自己過囉 戴面具做人仲辛苦

HD就唔好掛住識人啦 識到咪識 識唔到咪算
最緊要揾到人做project
想當年我讀HD都唔會當哩啲野係一回事
不過以前HD反而好自然識到好幾個朋友 依加入到黎反而冇

我以前讀中學時反而覺得無乜朋友係一件好事
但係上到HD之後先覺得無乜朋友真係好寂寞
連食Lunch都要自己一個喺Canteen 食
所以先想識多啲人

都仲係第一個sem 慢慢上下堂撞得多傾兩句會好啲嘅
同埋hd搵到班一齊奮鬥嘅人嘅話就話姐
圍威喂嘅咁咪仲攰

咁你主動啲 我覺得year1 大家岩岩升上黎時 你冇朋友人地都冇 主動啲就識到 反而好似我咁插入去year3先難搞

+1 到底入到去係做左咩黎

direct year3?

係 但咁就最後一年啦

我個班有好多人都係以前喺LingU FD一齊升上嚟嘅
所以佢地之間成日有講有笑咁
亦都好熟
而我因為唔係FD升上來嘅緣故
所以同佢哋完全唔熟

即係你依加year4? LingU?

而家總算叫做識到一個朋友
大家成日一齊返學放學
摺拉

咁你咪揾啲冇讀過FD既入手
都係sem1上左一星期堂 俾啲時間自己同大家啦

year 4但唔係lingu 你邊間

咁仲想點 一個夠架啦
摺拉努力上返U

LingU

year3就去上短莊啦，仲有時間既

已經好咗架啦 仲有咁多個week
有一個陪 個心都定啲嘅
可能今個星期又識到人呢

返學遠唔遠

嗯 唯有襯而家Sem頭
打好個底先

希望係咁啦

一齊上黎傾下 時間好快過嘅

Yr1識落啲朋友個個tran走哂搞到依家yr2冇朋友

而家個心好不安
聽日又係星期一

有冇咁難。。。sem 1頭兩個星期識到一班朋友，玩玩下發現真正fd嘅只有三個，而加日日一齊食飯番放學reg科 gp project

不過識fd呢啲嘢完全睇你自己人緣，無謂迫自己扮yo

有無city year 3 entry伙伴 返左一星期學仲未識到新朋友 可以留個tg做下fd

好遠

冇去嘅仲慘

Exchange 都話會返嚟 但tran咗就冇㗎喇 yr2難識人過yr1好多啊

我都係 year2

絲，BU

你留俾我啦，唔識加密

返學見到個fd未

你讀咩科呀

冇apply hall?

未
而家搭緊車
約咗一陣喺西鐡站等

早晨!咁咪幾好 一齊食個早餐先上堂都仲得啦

早晨
叫咗佢幫我買早餐
一陣9點堂

甘你老母咩

Bba呀

有無ou nursing year 1

Same year3

絲打可以留tg一齊傾？
我都係絲

一樣呀 科科都有project

做咩唔一齊食完先上堂
9點好攰 慢慢會頂唔住要走堂架啦

驚遲到
今個Sem每日都係9點堂

poly speed lm tg: WalH2Oter

做咩咁睇唔開reg 咁多9點

我讀im架

點解自己會搞成咁

唉
不要再說了
日日9點真係好攰
重要又多天地堂

有冇cccu手足

又要凖備煩分組
周圍都幾個幾個一齊上
無啦啦r一班人做gp mate又尷尷尬尬咁

算唔算多project ?
有冇咩我地可以一齊讀

我都勁多天地 嗰段時間又唔知做咩好

有冇樹中邊緣人？

啱啱一個人食完飯，而家一個人去摺liba 等上

都唔知啲人點熟 我呢啲慢熱撚好難識人

一樣呀

Yr2 隱形人路過

其實好難搵唔到朋友
同一科點都會成日遇到某一批人，仲有學會soc，上堂上lab projects樣樣都唔一定可以單屌
點樣可以懶到連最普通維繫都做唔到

樓主特登開個新post講

我都係

個人覺得hi bye唔算朋友
頂多算同學

問題係深入唔到個關係
唔似中學咁 weekend約出去玩/ 關心下對方心事/聽人吐苦水etc

咁你要嘅係知己
但點樣做到知己，就係由hibye frd 變 frd 再變知己

有冇bu人

每科都有project 我係絲打黎 你係咩major

大家year幾咩科？

日日都有3-4個鐘嘅天地堂
而家多數去拉把到hea

Cie 得唔得

bba最吹水嗰科
唉搵projectmate好攰

你個早餐fd呢

佢陪我一齊去hea
不過佢有佢做嘢
我有我喺到hea

識到人有飯腳 落堂咪又係hi bye friend
根本唔會有人連絡你

冇傾下計咩 定佢係認真嘅同學

有傾計
但係佢認真過我好多
今日六點落堂佢都重去摺拉把
而我已經攰到頂唔順返屋企先

same
一開波係辛苦d，慢慢習慣咗(但都有d吃力 )，由上堂、溫書、做功課、考試範圍、食飯、上落堂幾乎係一個人

同其他有fd嘅人最唔同嘅地方係所有情報都係靠自己收集

有次機緣巧合有人問我主力溫邊度，之後咁啱俾我估中，自此就多咗一兩個人聊我

上d堂有大半班都係中国人或者南亞人

係佢隔離有冇多啲動力
但你覺得你地啱唔啱傾先 咁平時唔驚啦有佢carry